有圖 香討藍絲狗向連登宣戰

老豆教仔 天經地義 依家教你地班藍絲狗做人 分清是非黑白 仲屌返我地轉頭?

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

係時候教下班藍絲狗做人了

成單野明明係baby kingdom 同香討發起